你地想攬炒根本一開始唔應該反送中

宜家聽到人大釋法同立23條咁興奮
好矛盾

咁又冇理由一黎開大絕既

我諗你搞清楚前後次序會好啲

樓主啱啱訓醒?

反送中係保障個人利益
同廿三條有啲唔同

你咁撚醒嘅

最好出埋老解直接宣佈一國一制，未撚驚過

利申，我一直都支持送中攬炒
而且講到口臭當時建制派會借泛民之手否決
當時通過左會即時達到香港民主人權法案通過
但搞到今日結果一樣
雖然犧牲左好多
但好多野係無可避免

其實釋法使唔使英國佬同意？
話晒係英中聯合聲明一部分